頭先用hair spray噴到眼痛乸撚到仆街

頭先gel完頭用hair spray定型，點知噴到眼
乸撚到仆街，d眼睫毛仲好似痴住哂咁

想樓豬用精噴我夠晒傑乜都睇唔到

之前噴呢啲，老豆係隔離撻火點煙，差啲燒埋條眉，大家真係唔好試呀

咪傻，發夢見到好多個你都帶住頭盔，有護目鏡

屌你，咪咁痴線啦

小心安全喎巴打

咩頭盔護目鏡？唔係好明喎

100步笑50步